[禿頭撕紙狗]昨腳踢《立場》記者 撕文宣受審婦人男親友今再現身法庭 多人包圍記者阻追截罵「黑記！漢奸！」

一名中年婦人去年 3 月涉嫌因撕去樂富站附近連儂牆上的「文宣」，遭 58 歲退休漢拳擊左臉，婦人遂以防狼噴霧還擊，二人繼而爭執糾纏被捕。案件今（ 29 日）在九龍城法院續審，昨日腳踢《立場新聞》記者的被告男親友亦有到庭旁聽。記者在報警等待期間，嘗試截停他，惟被其餘數名婦人親友手扯背囊帶兼包圍，並怒斥記者為「黑記！漢奸！走狗！」等等，最終該男子成功逃脫。數名警員在報警 11 分鐘後始到達現場。

隻禿頭狗衰過一次

禿頭撕紙狗

港奸！

藍屍死全家

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

無尾bear呢?